反雲狗仲有冇聲出？

反雲狗應當悔改

樓主反雲狗

咪屈啦

阿妓幾時降班

咩冇聲出？
當年雲加唔走個勢都一樣頹落去，大家都係想求變。
變好變壞係冇人知嘅，但唔變就肯定唔會有得翻身，咁簡單嘅道理都唔撚明？

爺爺

以為陳雲。。。

當年豬腦 同2 和b 反都仆曬街

而家點會仲有反雲